［引火自焚］防暴狗欲以腳滅火結果燒著褲腳

#旺角【「辣着」防暴】
00:36 於山東街彌敦道交界有防暴嘗試滅火，其間有使用滅火筒及水。及後一名防暴企圖用腳踏熄火種，但不成功，卻被火種燒起其褲腳，在場市民紛紛嘲笑該名防暴的行徑。

來源：城大編委

屌你老母柒撚到

推，今日既行動post

新疆人權集合好少人講

老豆搵仔：一早叫咗唔好自己淋熄火魔法，唔知有咩成份

Ys U can post it

咩角色嚟

on9仔

等睇4點老屈示威者掟佢火魔

推呀要多人去

唔知呢隻狗有冇燒到well done呢？

儍仔

拿

綠曱甴件裝唔係防火架咩

On99

班傻閪係咪用左大陸淘寶紅色嗰支滅火救星

用大陸野救火 無爆炸炸死自己佢都算大命

所以最後都係冇事

藍屍group: 心痛阿蛇

智障yijin dog

係佢賴型用腳踩

應該唔防熱

冚家一齊死

好柒阿

森羅都唔識

少睇動漫

天凍了，想幫黑警暖身

人地消防就係淋熄曬先用腳踢，你就燒到旺曬走去用腳踢

假防火衣

有腦就唔會做狗

我諗大部份狗都係輕度智障

腦殘

燒埋春袋就好喇

烈火踢躂舞

抵死，冇啲智慧

套裝唔係防火嘅咩

用下個腦啦死黑警
雖然無

大力宣傳 22號愛丁堡新疆人權集會！！

在場市民紛紛嘲笑該名防暴的行徑

屌
之前個叔一燒直頭係炎人

冇辦法
毅進仔 係咁上下

隔住件野淨係可以慢煮 無得猛火燒烤

仲好生

片

幾時燒死

香港警察除左黑暗醜惡呢仲好撚蠢架
話係豬又唔撚係豬
話你屎又唔撚係食屎
一啲物理常識都唔撚架
冇撚讀過Science 乜撚都唔知戇鳩鳩咁

城大好似冇錄到

@老納

燒撚死隻狗未

擺喺幾時用都啱
戇撚鳩鳩

腳都得阿？
Condom 都得啦

想知點解燒得著

科學研究

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

咁撚蠢打撚柒佢

哦 原來會著火既

可能入咗支那貨

咁大火用踩

出黎啊自由西

弱尻智

燒唔著哂啫 但都會有火跟

超，件野防火，班popo先唔怕

柒到震

大力推22號新疆集會

炎炎消防員都唔識

又話防火既？係咪唔防熱？

識自焚防暴狗就夠

叫左唔好買淘寶貨架啦

呃撚完ot再呃工傷，一陣又賴鳩人燒鳩佢，根本十單黑警受傷九單自己衰on9

原本無人想掟你都要衝入火海自焚
呢啲人你話係咪犯賤

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

噴d催淚水滅火啦屌

訓緊都笑番醒

其實高溫下一樣唔防

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

我要well done

毅進仔

各大商場倒數

死得未天有眼嘅話可唔可以令d火燒勁d

10成熟 切得

賤畜抵死

我見到隻傻hi

個POST一到午夜就好多「人」叫人執槍
係執都唔係依家啦

計我話POST哂上twitter話俾全世界知班狗想屈人先
咁下次佢再用同一招就可以執喇
識惡人先告藏 為全民對武力升級做好心理準備

屌 柒左回錯PO

黑警真係唔係扮㗎喎，真係低能㗎喎!!!

燒死咗未？

開新po 推？

好柒

笑撚死

諗起極醜惡

我唔知詳情

有聲

阿蛇咁睇唔開
BBQ好多二噁英架喎

阻燃

阻燃 但係唔防火

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號
有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

*************************************
好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

Merry Christmas

推

已幫推

好撚柒啊屌你老母

笑撚死人咩

被捕手足求片！！！！！

Thz

印象深刻

用黎整聖誕卡

防暴以為自己防火

柒頭抵撚死

紅燒狗肉

不攻自破

有一隻mon post狗負皮

on99999999

燒左佢

新疆係赤化後嘅名
正名返啦 人地係東突厥 你叫維吾爾都好啲

Ok

有錢claim

可能毛都燒唔著

好想幫下隻防暴狗

Well done

點解冇燒西死佢，人咁豬冇撚用

可惜無人淨化佢～

隻豬好可愛

BTW 賤種燒著自己腳

如果防火 消防會用啦咁輕便

7撚到無朋友

大sir食夾棍，用買外國貨既錢買支那野，大sir銀銀腳去日本滑雪，藍衫狗日日索山埃

香港警察呢

你件衫係防燃，但係其他裝備唔係呀

Good job

只係阻燃，要燒一樣燒得著

on9仔係咁上下

除左黑暗醜惡之外呢

正一柒頭

都未死

防暴燒得著

除左抵死真係唔知講咩好

條友真係唔識㗎喎

毅進仔認真做野嘅時候真係好吸引人（笑）
用支可樂🧯浪費完市民啲錢，之後就跳火焰舞慶祝

圖一唔係有頭盔應該中柱死左了

火燒狗肉

呢隻曱甴咁撚冇腦既

傻閪黑警

人地要威呀麻

一個字：好撚柒

自焚

原來班狗係真白癡

傻仔有樣睇

係咪癡咗啲麵粉砂糖之類嘅魔法成分

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

仲好撚蠢㗎

懶晒型咁

可惜..燒唔到全身

香港差佬呢 除咗黑暗醜惡之外呢 仲好撚蠢㗎

唔係有可樂滅火筒咩?

好火

用腳都得，condom都得啦